對唔住 我係差人

你係指你係阿差（印度人）定你係一個好差嘅人？

邊個知呀？

朝偉